只要無狗開記者會咪得囉，推到老豆搵仔搵個幾個開記者會既狗同佢屋企人出嚟！

fact check?

推